如何良好地表達自己既憤怒？

次次我男朋友嬲親我
我就會粒聲都唔出 唔想講野 覆機 聽佢電話
唔想同佢交流
但係佢覺得有啲咩都要出聲
我唔係鐘意鬧交果type 未盞講多錯多
有咩方法可以唔鬧交唔冷戰又表達到嬲既方法

就係你依啲女人麻撚煩

咁你想點？

我都係嬲就唔想講野 細個反而鐘意嬲就講好多
解決方法：冇 你同佢唔同性格
只能下次唔好搵個咁既男朋友

講黎做乜

真係佢嬲你，唔係你嬲佢？
同埋唔該你分返好，溝通同鬧交係2回事黎

講到咁灰

係我嬲佢
係嬲既情況下 點可以有良好既溝通？

打錯字

我開頭會嬲到唔想理佢 跟住愈諗愈嬲就屌9佢
但重複既錯就屌都費事了

我都係咁
但反而人地仲嬲
我每次一唔出聲
佢屌得仲西利

收埋係唔會解決到問題
兩個人相處係需要溝通先會向好果邊發展

你應該講你嬲既原因係乜 跟住慢慢解決問題
乜都唔講基本上同等散無乜分別

樓主係嬲緊先唔講嘢 事後傾返？
過左啖氣先傾幾好啊

唔出聲一定好過個下就發鳩你脾氣
有咩咪下左啖氣先傾
唔覺有咩問題

我都係

係囉

我唔會屌9佢 因為唔識表達

佢就係覺得係一齊既時間唔應該粒聲唔出
曬曬一齊既時間
同埋佢覺得男女朋友唔應該好似陌生人咁粒聲唔出

我男朋友同你一樣
我同你男朋友一樣

姐係男同女調轉
呢兩句野睇左幾次

我女朋友一樣
嬲緊點好聲好氣應你呀

LM我近期都諗緊呢樣野...
我唔係個啲嬲就唔出聲既人 好多時會直接講自己有咩嬲就發脾氣 但我知每次發脾氣都會令關係傷害到 所以好想好想收晒自己啲脾氣
但次次比時間自己冷靜完 同自己講左唔可以發脾氣 一同佢講番野又會嬲番 搞到好唔開心
其實我覺得正常係有不和既時候應該係大家靜下冷靜左先 咁樣最衝動既說話先唔會講到出口 冷靜黎大家講番發生咩事 點解會唔開心同雙方既感受 最後就你氹我氹和好左 咁樣先係好既溝通（對我黎講）

嬲個陣咪講句想靜下
等我心情平復啲再講
起碼比人知咩事唔出聲先

我覺得冷暴力先最傷心

等下次氣氛好少少時候講，其實上次咁樣我好嬲